港島打麻雀（跑馬仔招團）

現時有8個人 希望大家得閒時可以湊4個出黎
現時招多d人開個group
只會打 30 60 一隻馬 跑馬仔
日日都會有得打 地點西灣河
有意 add tg : nicnicx2

招人～～～～～～～

招人～～～～～～

招人～～～～～

太細

50 100 2馬就ok

招人～～～～～～～～～

係邊度打
茶水點計
會唔會抽水

基本場錢 不會抽水

住新界區點搞

我地既團友有人住大埔元朗粉嶺喎😂
北區咪277x 轉682

招人～～～～～～～～

招人～～～～～《

～～～～～～～～～

招人～～～～～～《

試下唔係港島區 我會舉腳參加

招人～～～～～～～～《

打牌～～～～～～

打開1百2百wo

招人～～～《

好近我
但最近好忙

有機會一齊打

招人～～～～